
                      Sin duda alguna una de las mejores películas de este año, J. Bayona es el mejor director de España y con solo dos películas!!!, he visto en él miradas de hitchcock, bergman en su primer film, y de Spielberg, y Malick en el segundo. Espero que dentro de unos años podamos decir que hemos  visto miradas de Bayona en otros filmes. Va por buen camino para encontrar su propio discurso.
        
            